# DVT application

**Avec git bash**
`cd ..../dvt-application`

**tu fais ce que tu as a faire**

`git add --all` //Pour ajouter toutes tes modifications

`git commit -m "Un message qui décrit ton travail"`

`git push origin master` //Pour l'envoyé sur le site

`git pull origin master` //pour récupéré les modifications que j'ai fait